今日有無逃生門？

今日有北水南下，放心

希望係啦

😼😼😼

無

爆升啦

別人恐懼我貪婪

北水準備好，不過等到穿8000點先執平貨

3月個陣個個都話跌到萬8...

個個星期一都話逃生門啦
準時番工啦

競假開左 235

而家day high
再唔走既話下世小心d

你認為中共會比香港人落佢面唔推國安法?

北水已被貪晒

真
星期五開市先入7500都賺左6%

逃生出口的一線光

227

趺!! 往死裡趺!!

如果中国隊一陣托一托
就係走貨時機

已經托咗

開咗啦 今日高位已到

中共出手 要令恆指跌都唔好跌得咁難睇

比翻啲錢我啊
又話有逃生門嘅

大量7500 救命呀🥺

幾錢買？